科大回應：學生舉辦活動須考慮社會情況及黨政府規範

學生會幹事被紀律處分 科大：若學生多次勸喻仍不遵規定可交紀律委員會

科大學生會表示，學生會多名幹事被校方紀律處分，其中會長及內務副會長被勒令休學一個學期，指他們涉及舉辦科大學生周梓樂的悼念會、在青蛙路補油等數宗不當行為。

校方回應指，科大就學生舉辦活動及使用校園設施有既定指引，亦會按社會實際情況及政府規範，包括公共健康及安全考慮，就校內活動制定政策。如果有學生經校方多次勸喻及解釋仍不遵從規定，教務長可根據投訴個案嚴重性，決定是否將個案轉交學生紀律委員會審理。

科大指，學生紀律委員會由教職員和學生代表組成，被投訴學生在整個紀律程序中可以提出解釋和證據，亦有上訴權利。所有個案會定期一併通知所有大學成員。

原文網址：

呢d垃圾學校就咪鬼讀，退學算啦，唔好衰俾人睇

今日之後唔好講 排名會跌

各世界大學評分排名, 其實由咩野機構去做???

「青蛙路補油」係乜黎？